有無人知何志光CK呢幾年發生咗咩事?

搞咩而家藍到咁
我老母都係咁share佢d片
有睇過佢幾條片，條撚屌有d point又幾有說服力

係人都知佢係鬼

佢三年前明明幫泛民

2016已經要知佢係鬼

條撚樣做左剎旦信徙，去左支持敵基督既聖女林鄭女士

幫中共搞亂本土派

佢屌碌撚好大快人心

好記得2016一直追擊黃毓民 次次論壇只係鬧黃毓民 叫人唔好投佢

想問俾錢佢選既立法會既陶膠含有咩回應

一票不投黃毓吻！！！

當年派佢去收毓民皮
點知養狼狗

男版陳怡

痴線佬，的立場好似水撥咁，由極右去極左

我朋友都比佢洗腦= =SHARE佢D片

佢同何妖有密切關係. = HEHE?

梁頌恆都幾有可能係鬼..(被收賣)
荃灣爆炸案一事

屌你老母五毛想點

我係五毛就唔屌何志光啦
ON9

屌 我好日唔番屋企，一番去見到兩老係到睇佢啲片，仲要日日睇

應該反黃毓民投泛民失敗
轉投建制派

條女幾索

佢幫泛民主要係屌鳩黃毓民